得罪講句，打邊爐放響鈴係湯底多過兩秒既都係垃圾

我建議佢地咪再打邊爐
完全無文化

過兩秒果舊已經唔係響鈴